企街寬頻sales其實點生存？

基本上係人都有申請寬頻
好難先會搵到完約嘅人喎

咬老底

聽人講 呢啲 正常跑下數都兩皮一個月
唔知真定假

淨係連登個電訊台都日日洗版轉公司啦點樣搵唔到

晚吹有集講依個職業 幾有趣

做左幾年，間間都做過，你問我答

真，試過企過幾日，每日6，7個鐘無主動聊過人
有2日直頭揀屋企附近翻屋企去左一半以上時間
有個師奶同丫叔自己走來問我開左2張都千四定千八佣。。
仲要係跳bar
幾肯定一個月開十張多dd加老底都2皮

好搵嫁
一個月30k

一個月搵300k,想知再講

點止呀

屌 個個入黎爭 仲點咁好搵
咪撚再爆啦

其實係咪同地產保險一樣
係撚咁請人去分個餅，以量取勝
最緊要公司keep住有客，你乞食關我撚事
嗰期好數嗰啲就叫其他人學下佢
點解人哋得，你哋唔得
咁管理層就unun腳定期開下洗腦會議
個個月數銀紙？